# Polska Ciasteczkowa Zgoda
<div align="center">

  [English](/README.md "wide") | Polski
  
</div>

-----------------------------
Rozszerzenie automatycznie akceptujące politykę ciasteczek/RODO na stronach internetowych. Stanowi ono uzupełnienie [Polskich Filtrów Rodo-Ciasteczkowych](https://subscribe.adblockplus.org/?location=https://raw.githubusercontent.com/MajkiIT/polish-ads-filter/master/cookies_filters/adblock_cookies.txt&title=Polskie%20Filtry%20RODO-Ciasteczkowe) (wchodzących też w skład **Polskich Filtrów Elementów Irytujących**) oraz listy [I don't care about cookies](https://subscribe.adblockplus.org/?location=https://www.i-dont-care-about-cookies.eu/abp/&title=I%20dont%20care%20about%20cookies).

Addons.mozilla.org: [![Moz://a AMO version](https://img.shields.io/amo/v/polish-cookie-consent.svg?label=AMO "Moz://a AMO version")](https://addons.mozilla.org/pl/firefox/addon/polish-cookie-consent?utm_source=git "Moz://a AMO version") ![Firefox week download](https://img.shields.io/amo/dw/polish-cookie-consent.svg?label=pobrań "Firefox week download")
![Firefox users](https://img.shields.io/amo/users/polish-cookie-consent.svg?label=użytkowników "Firefox week users")

Chrome Web Store: [![Chrome Web Store version](https://img.shields.io/chrome-web-store/v/bniijddcmabghibaojbkbnngbedopbno.svg?label=CWS "Chrome Web Store version")](https://chrome.google.com/webstore/detail/polish-cookie-consent/bniijddcmabghibaojbkbnngbedopbno?hl=pl "Chrome Web Store version") ![Chromium users](https://img.shields.io/chrome-web-store/users/bniijddcmabghibaojbkbnngbedopbno.svg?label=użytkowników "Chromium users")

Pale Moon Add-ons: [![Pale Moon Add-ons version](https://img.shields.io/badge/PMA-v1.45.1-%23007ec6.svg "Pale Moon Add-ons version")](https://addons.palemoon.org/addon/pcc/ "Pale Moon Add-ons version")

Basilisk Add-ons: [![Basilisk Add-ons version](https://img.shields.io/badge/BA-v1.45.1-%23007ec6.svg "Basilisk Add-ons version")](https://addons.basilisk-browser.org/addon/pcc/ "Basilisk Add-ons version")

Crowdin: [![Crowdin](https://badges.crowdin.net/polish-cookie-consent/localized.svg)](https://crowdin.com/project/polish-cookie-consent)

## **Jak zainstalować?**
### **I. ![Firefox][Firefox]Firefox/![Waterfox][Waterfox]Waterfox (Classic i G5)**
1. Zainstaluj najnowszą wersję rozszerzenia z [AMO](https://addons.mozilla.org/pl/firefox/addon/polish-cookie-consent?utm_source=git) (kliknij dwukrotnie **dodaj**).
2. Gotowe :tada: !

### **II. ![Chrome][Chrome]Chrome/![Chromium][Chromium]Chromium/![Brave][Brave]Brave/![Vivaldi][Vivaldi]Vivaldi/![Cent][Cent]Cent/![Yandex][Yandex]Yandex/![Kiwi][Kiwi]Kiwi/![Whale][Whale]NAVER Whale/![Edge][Edge](Chrom)Edge/![Opera][Opera](Chr)Opera 76+**<a name="ii-chromechromiumvivaldicentyandexkiwinaver-whalechromedge"></a><a name="iii-chropera"></a>
1. Zainstaluj najnowszą wersję rozszerzenia z [CWS](https://chrome.google.com/webstore/detail/polish-cookie-consent/bniijddcmabghibaojbkbnngbedopbno) (kliknij dwukrotnie **dodaj**).
2. Gotowe :tada: !

### **III. ![Opera][Opera](Chr)Opera (starsza niż 76)**
<!-- 1. Zainstaluj najnowszą wersję rozszerzenia z [OA](https://addons.opera.com/pl/extensions/details/polish-cookie-consent/) (kliknij **dodaj**).
2. Gotowe :tada: ! -->
1. Zainstaluj rozszerzenie [Install Chrome Extensions](https://addons.opera.com/pl/extensions/details/install-chrome-extensions/).
2. Wejdź na [CWS](https://chrome.google.com/webstore/detail/polish-cookie-consent/bniijddcmabghibaojbkbnngbedopbno) i kliknij `Dodaj do Opera`, a następnie `OK`.
2. Kliknij `Zainstaluj`.
3. Gotowe :tada: !

### **IV. ![Pale Moon][Pale Moon]Pale Moon**
1. Zainstaluj najnowszą wersję rozszerzenia z [PMA](https://addons.palemoon.org/addon/pcc/).
2. Gotowe :tada: !

### **V. ![Basilisk][Basilisk]Basilisk**
1. Zainstaluj najnowszą wersję rozszerzenia z [BA](https://addons.basilisk-browser.org/addon/pcc/).
2. Gotowe :tada: !

### **VI. ![Iceraven][Iceraven][Iceraven](https://github.com/fork-maintainers/iceraven-browser)**
1. Wejdź w Ustawienia -> Dostosuj i zjeżdżaj w dół, aż znajdziesz `Set custom add-ons account`.
2. Dotknij `Set custom add-ons account`, wpisz `12377843` i `OK`.
3. Dotknij `Set custom add-ons collection`, wpisz `Moje-rekomendacje` i `OK`.
4. Wróć do głównych ustawień, zjedź w dół i dotknij `Dodatki`.
5. Dotknij `+` przy PCZ i `Dodaj`.
6. Gotowe :tada: !

### **VII. ![Fennec][Fennec][Fennec F-Droid](https://f-droid.org/en/packages/org.mozilla.fennec_fdroid/)/![Nightly][Nightly][Firefox Nightly (Android)](https://play.google.com/store/apps/details?id=org.mozilla.fenix)**<a name="vii-fennec-f-droidfirefox-nightly-android"></a>
1. Wejdź w Ustawienia -> O programie Fennec/Firefox Nightly.
2. Dotknij 5 razy w szybkim tempie logo programu - aby odblokować tryb developera.
3. Wróć do głównych ustawień programu -> Inna kolekcja dodatków.
4. Dotknij `Właściciel kolekcji (identyfikator)` i wpisz `12377843`.
5. Dotknij `Nazwa kolekcji`, wpisz `Moje-rekomendacje` i kliknij `OK`.
6. Przeglądarka zamknie się w celu zastosowania kolekcji `Moje-rekomendacje`, więc uruchom ją ponownie ręcznie.
7. Wejdź w `Dodatki`.
8. Dotknij `+` przy PCZ i `Dodaj`.
9. Gotowe :tada: !
10. Listę reszty dopuszczonych dodatków przez Moz://ę znajdziesz pod adresem: [https://addons.mozilla.org/pl/android/](https://addons.mozilla.org/pl/android/), rozwijając rekomendowane (od Firefox 85 część dodatków można ponownie instalować bezpośrednio z poziomu sklepu dodatków Moz://a).


[Firefox]: https://cdnjs.cloudflare.com/ajax/libs/browser-logos/73.0.0/firefox/firefox_24x24.png "Mozilla Firefox"
[Waterfox]: https://raw.githubusercontent.com/WaterfoxCo/Waterfox/current-esr91/browser/branding/waterfox/default24.png "Waterfox"
[Fennec]: https://i.imgur.com/CBLmX7q.png?1 "Fennec F-Droid"
[Iceraven]: https://i.imgur.com/jpbS8lO.png?1 "Iceraven"
[Nightly]: https://cdnjs.cloudflare.com/ajax/libs/browser-logos/73.0.0/firefox-nightly/firefox-nightly_24x24.png "Firefox Nightly"
[Brave]: https://cdnjs.cloudflare.com/ajax/libs/browser-logos/73.0.0/brave/brave_24x24.png "Brave"
[Chrome]: https://cdnjs.cloudflare.com/ajax/libs/browser-logos/73.0.0/chrome/chrome_24x24.png "Google Chrome"
[Chromium]: https://cdnjs.cloudflare.com/ajax/libs/browser-logos/73.0.0/chromium/chromium_24x24.png "Chromium"
[Vivaldi]: https://cdnjs.cloudflare.com/ajax/libs/browser-logos/73.0.0/vivaldi/vivaldi_24x24.png "Vivaldi"
[Opera]: https://cdnjs.cloudflare.com/ajax/libs/browser-logos/73.0.0/opera/opera_24x24.png "Opera"
[Cent]: https://cdnjs.cloudflare.com/ajax/libs/browser-logos/48.0.4/cent/cent_24x24.png "Cent Browser"
[Yandex]: https://cdnjs.cloudflare.com/ajax/libs/browser-logos/73.0.0/yandex/yandex_24x24.png "Yandex Browser"
[Kiwi]: https://raw.githubusercontent.com/scribblemaniac/browser-logos/41d6542b2d122f5b65d8f259cf5ffbdb3b89831d/src/kiwi/kiwi_24x24.png "Kiwi Browser"
[Whale]: https://i.imgur.com/r8YdC2G.png?1 "NAVER Whale Browser"
[Edge]: https://cdnjs.cloudflare.com/ajax/libs/browser-logos/73.0.0/edge/edge_24x24.png "Microsoft ChromEdge"
[Pale Moon]: https://cdnjs.cloudflare.com/ajax/libs/browser-logos/73.0.0/pale-moon/pale-moon_24x24.png "Pale Moon"
[Basilisk]: https://cdnjs.cloudflare.com/ajax/libs/browser-logos/73.0.0/basilisk/basilisk_24x24.png "Basilisk"

## **Podziękowania**

Polska Ciasteczkowa Zgoda korzysta z otwartoźródłowego kodu następujących projektów (wg. kolejności alfabetycznej):

* [CodeMirror](https://github.com/codemirror/codemirror)

* [icheck-material](https://github.com/bantikyan/icheck-material)

* [Localizer](https://github.com/TinyWebEx/Localizer)

* [MUI](https://github.com/muicss/mui)

* [Octicons](https://github.com/primer/octicons/)
